死熱狗唔係早兩日好撚寸嫁咩

半場比人㩒屌
Son 就無料到
慢慢等你個未來啦

唔好意思前兩日無睇波
歐聯八強嗰場曼城炒咗熱狗幾多球？
好想睇返曼城點樣打上四強

未來就係歐聯冠軍

on9英超有邊隊夠鏝踢？？

你地拎過幾多次英超
大聲D啦
唔計今年都有3次
慢慢追

你過到AJAX先算啦

人地不知幾想今場輸 你個傻閪。。

呢隊熱狗半力hea踢緊都係暫時輸一球
鏝大炒唔到同輸有咩分別啊on9

又要揾歷史打飛機呀？
柒咗就認啦嘛
學下你地哥帥 謙虛啲認自己球隊柒咗啦

利申唔係熱狗

反熱=鏝

咁又係得熱狗先咁匆月9體精

樓主利狗？

3分就係3分啦
嘈咩者
拎住你個第3過年啦

你依家知我地鏝咩料啦

好啊唔講歷史
今年拎多次英超係唔係叫柒啊
你今年追都追唔撚到啊傻西

利狗咪撚燈啦

就算聯賽俾你炒40比0
都改變唔到你歐聯出局
開呢啲19po打飛機做乜9

利申 中立
最好兩邊打交抬出場

我土生土長曼市人

我熱有輝煌歷史

咁你叫班柒頭咪咁寸
呢幾年有邊隊可以英超2連霸
唔講咁多, 自己睇下賠率

咩都冇
黑走一場仲咁多野講
熱狗死撚哂佢啦

屌你今場又黑

熱狗呢隊垃圾d球迷一齊死埋ok?
熱狗個主場夠唔夠起佢地既墓？

唔知係咪只係香港個D先咁黑人憎